廁所有好多滋⋯⋯

唔知呢排潮濕定點
廁所突然有好多好細隻啡啡黑黑嘅蚊滋
唔咬人
但飛嚟飛去真係好滋擾
同埋有時5、6隻密密麻麻
聚集係洗手液/漱口杯表面
真係好嘔心

有冇ching知點做

通常係渠口出黎
倒熱水 同諗方法平時封實渠口

我屋企都係 好惡心 今日清晒 第二日又有

好！今日試下！
封實渠口會令廁所潮濕嗎？

真係好嘔心 睇到毛管戙

蛾蚋？
每12個鐘喺會有積水嘅地方是但倒啲冇稀釋過嘅漂白水啊滴露啊消毒藥水之類
幾日就冇晒

開漂水噴即死，每日早晚倒杯漂水係去水位預防再生

有人話疫情期間唔好倒熱水?

我上網睇過好似唔係蛾蚋
係啲好細隻嘅滋咁
但會試下呢個方法！
多謝ching

近期發現係去水喉同埋洗面盆既滿水時既去水位到飛出黎，用漂白水洗一洗就無野！

我都係
我臨瞓前會噴稀釋嘅漂白水

蚤蠅？

即係每24小時倒一次？

比較似蚤蠅
因為google啲相放到隻嘢好大
但真實比例太細 唔係好分得清
只係知應該唔係蛾蚋

都係哩類㗎喇，總之最緊要係乾
廁所抽氣扇要長開

倒漂白水咪得囉

倒漂白水就ok，同埋睇下渠有無塞到。

夏天到就會少好多

樓主係咪指黑色好細隻 跳下跳下果啲仆街
一日唔噴個浴磚就出現 好撚煩同嘔心

村屋?

係真係又煩又嘔 頂唔順

唔係呀 我都唔知點解突然咁多

大概要幾耐倒一次 我都有倒
但倒得多屋企人又話嗱穿喉

我都係見到有就倒下咁
不過最大原因應該有位塞左
可以去五金舖買通渠粉通下
通常通完一段時間都唔會再見